%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2020-2022 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-auto}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-math}

\title{Automatismes}
\subtitle{Vecteurs : Coordonnées}
\institute{}

\begin{document}

\frametitle

\maketitle

\begin{frame}{Table des matières}
  \tableofcontents
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
  Dans le plan muni d'un repère, on a :
  \begin{itemize}
    \item $A\coord{2}{1}$,
    \item $B\coord{-1}{4}$,
    \item $\vecteur{u}\coord{4}{5}$,
    \item $\vecteur{v}\coord{1}{2}$.
  \end{itemize}
  \begin{enumerate}
    \item Quelles sont les coordonnées de $\vecteur{AB}$ ?
    \item Quelles sont les coordonnées de $\vecteur{u}+\vecteur{v}$ ?
    \item Quelles sont les coordonnées de $3\vecteur{u}$ ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
  Dans le plan muni d'un repère, on a :
  \begin{itemize}
    \item $A\coord{0}{6}$,
    \item $B\coord{1}{-2}$,
    \item $\vecteur{u}\coord{3}{-5}$,
    \item $\vecteur{v}\coord{0,5}{0}$.
  \end{itemize}
  \begin{enumerate}
    \item Quelles sont les coordonnées de $\vecteur{AB}$ ?
    \item Quelles sont les coordonnées de $\vecteur{u}-\vecteur{v}$ ?
    \item Quelles sont les coordonnées de $-2\vecteur{u}$ ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\serie{}
\begin{frame}
  Dans le plan muni d'un repère, on a :
  \begin{itemize}
    \item $A\coord{1}{7}$,
    \item $B\coord{1}{-1}$,
    \item $\vecteur{u}\coord{-3}{5}$,
    \item $\vecteur{v}\coord{0}{5}$.
  \end{itemize}
  \begin{enumerate}
    \item Quelles sont les coordonnées de $\vecteur{AB}$ ?
    \item Quelles sont les coordonnées de $2\vecteur{u}-\vecteur{v}$ ?
  \end{enumerate}
\end{frame}

\end{document}
